bid日本水貨車

有冇巴打試過
計埋運費手續費首次登記稅etc會唔會抵過喺28car買？

唔會相差太遠

睇咩車

英國全新水貨車又點買
見d option 齊好多 又平一截

搭單問點bid日本parts？

咩牌子先

Mercedes

如果Bentley 嘅話可以介紹間俾你
平過原廠，多option過原廠

都可以講下

前排係土瓜灣俾人淋紅油間車房專做Bentley水貨

比人淋紅油仲幫唔幫襯佢好

買架紅色應該唔怕